Documento gerado sob autenticação Nº CGD.642.354.TG7, disponível no
endereço http://www.ufrgs.br/autenticacao
Documento certificado eletronicamente, conforme Portaria nº
3362/2016, que institui o Sistema de Documentos Eletrônicos da UFRGS.
1/1
PORTARIA Nº             7365                  de  18/09/2018
A PRÓ-REITORA DE GESTÃO DE PESSOAS DA UNIVERSIDADE FEDERAL DO RIO GRANDE DO SUL EM
EXERCÍCIO, no uso de suas atribuições que lhe foram conferidas pela Portaria nº8117, de 10 de outubro de
2016, e conforme a Solicitação de Afastamento n°58029,
RESOLVE
Designar, temporariamente, nos termos da Lei nº. 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redação
dada pela Lei nº.9.527, de 10 de dezembro de 1997, a ocupante do cargo de PROFESSOR DO MAGISTÉRIO
SUPERIOR, do Quadro de Pessoal desta Universidade, VIVIAN FISCHER (Siape: 2211297 ),  para substituir  
HAROLD OSPINA PATINO (Siape: 1222118 ),  Chefe do Depto de Zootecnia da Faculdade de Agronomia,
Código FG-1,  em seu afastamento no país,  no período de 19/09/2018 a 22/09/2018,  com o decorrente
pagamento das vantagens por 4 dias.
VÂNIA CRISTINA SANTOS PEREIRA
Pró-Reitora
